再出發=香港 - 一整代年青人 - 言論自由 - 移民 + 新香港人 + 新特首@2022

成個plan就係咁。
維尼以為佢個plan好似攬炒吧咁
就算香港動盪(因為抗爭同國際)
可以好似火鳳凰咁死完重生
再憑中國自己嘅實力再復活

但國際社會會否再認同個時既香港？

到時香港得番沈默黃絲

push